# PRODENAO

_Proyecto de residencia para la atención de solicitudes de la procuraduria de proteccion de derechos de los NNA_

## Comenzando 🚀

_Clonar el repositorio y usar composer y npm ademas de los seeders y un scrip encontrado en seeders._

Mira **Deployment** para obtener información mas específica.

### Pre-requisitos 📋

_Composer,Node Js_

```
Da un ejemplo
```

### Instalación 🔧

_Llenado de datos_

_Esto es parte de el deploy_

```
1. Crear en CAT_modules PRODENAO
2. Crear usuario demo_capturista con pass(Generica1234)
3. Crear Rol Correspondiente
4. Asignar ROL CREADO AL USUARIO CREADO
```

_Y repite_

```
PDN_CAPTURISTA,PDN_PROCURADOR,PDN_SUB_ESPECIAL,PDN_SUB_JURIDICO,PDN_ABOGADO11,PDN_ABOGADO21

Roles: Procurador,Capturista,Subprocurador,Abogado
```

_Finaliza con un ejemplo de cómo obtener datos del sistema o como usarlos para una pequeña demo_

## Ejecutando las pruebas ⚙️

_Explica como ejecutar las pruebas automatizadas para este sistema_

### Analice las pruebas end-to-end 🔩

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

### Y las pruebas de estilo de codificación ⌨️

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

## Deployment 📦

_Agrega notas adicionales sobre como hacer deploy_

## Construido con 🛠️

_Menciona las herramientas que utilizaste para crear tu proyecto_

- [Dropwizard](http://www.dropwizard.io/1.0.2/docs/) - El framework web usado
- [Maven](https://maven.apache.org/) - Manejador de dependencias
- [ROME](https://rometools.github.io/rome/) - Usado para generar RSS

## Contribuyendo 🖇️

Por favor lee el [CONTRIBUTING.md](https://gist.github.com/villanuevand/xxxxxx) para detalles de nuestro código de conducta, y el proceso para enviarnos pull requests.

## Wiki 📖

Puedes encontrar mucho más de cómo utilizar este proyecto en nuestra [Wiki](https://github.com/tu/proyecto/wiki)

## Versionado 📌

Usamos [SemVer](http://semver.org/) para el versionado. Para todas las versiones disponibles, mira los [tags en este repositorio](https://github.com/tu/proyecto/tags).

## Autores ✒️

_Menciona a todos aquellos que ayudaron a levantar el proyecto desde sus inicios_

- **Andrés Villanueva** - _Trabajo Inicial_ - [villanuevand](https://github.com/villanuevand)
- **Fulanito Detal** - _Documentación_ - [fulanitodetal](#fulanito-de-tal)

También puedes mirar la lista de todos los [contribuyentes](https://github.com/your/project/contributors) quíenes han participado en este proyecto.

## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Tu Licencia) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Gratitud 🎁

- Comenta a otros sobre este proyecto 📢
- Invita una cerveza 🍺 a alguien del equipo.
- Da las gracias públicamente 🤓.
- etc.

---

⌨️ Por Martinez Nuñez Marco Antonio 😊
